做個統計 波台有幾多敏黨？

敏敏世界第一

仲有幾多個桐黨？

好撚樣衰

入滅絕黨好過

[url]睇支那倚天班人真係全部都賣港賊嚟

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

睇支那倚天班人真係全部都賣港賊嚟

貼我老婆？

你=殷梨亭

我

你賣波台賊死去CC台

仲桐黨

敏黨

想抽插佢

my love

完全冇想搞佢既慾望
只係想保護佢

可唔可以兩個都要

禾

敏G

明明素素先最正 早死搞到無人記得佢